香港憲法唔係由香港人編寫：香港獨立 唯一出路

基本法無限釋法，中国想點釋法就加落附件
間接證明香港立法會名存實亡
香港三權司法、立法、行政都俾中国玩哂，唯有推倒呢個體制，香港先可以重生

香港獨立，唯一出路！

唔好妄想敵人對你仁慈
支那會不斷攻擊香港直到香港變香港省